viennetta千層雪糕只係賣hkd9.5，有咩方法可以買嚟香港？？

呢個咁實際嘅問題居然無人討論，

食雀巢，8.5就有雪糕

團購啦屌

大量走水貨再賣出去應該可以維到皮喎依家咁hit

全香港都無人買, 慢慢就會減價到9.5

咪玩

我估雪貨最貴應該係運輸成本
所以普通人應該無可能可以搞到網購雪貨

肺炎仲食咩雪糕

咁難食都賣9.5

大把野外國平過香港啦 特別奶類制品 乳酪牛油雪糕曲奇呢d全部都好平
成班好似比人呃左錢咁

順豐 未試過上網買野?

預我

大貨到

唔覺得好食，一個人食唔晒又膩

咁平，係咪人造奶油整、食到塞血管